根本住屋問題就係女權問題

新移民申請來港，絶大部份以家庭團聚為主，數據顯示，2011年有新移民的115323個住戶當中，超過九成(90.5%)是新移民與非新移民同住，住戶數目為104360個，只有9.5%的住戶是全部成員皆為新移民，住戶數目為10963個，佔全港237萬家庭住戶約0.5%，「只有新移民」的住戶為數有限(表2)。而從婚姻角度分析，在2011年新移民人口中，有80626對夫婦，其中95.7%都是非新移民與新移民的夫婦(非新移民男士娶新移民婦女佔超過八成)，兩者都是新移民的只有4.3%(表3)。因此，所謂「新移民住了很多屋」其實是假命題，討論的重點，應是「中港家庭」，而不能單純討論「新移民」的住屋需求，因為大部份的住戶都有「港人因素」。

根本就係有一班香港女人唔肯嫁香港男人。班男人先被迫娶大陸老婆。
叫男人返大陸？
點解唔叫單身港女死上去換個大陸妻落黎？
各方面計，人地先係個正常女人。
無女權，識家務，女主內，有生仔。

如果你話新移民係香港樓貴元凶，咁唔該再個問題再推前，係邊個迫男人娶大陸女人在先？